<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Htmlwidgets on </title>
    <link>/data-kelvin-project/tags/htmlwidgets/</link>
    <description>Recent content in Htmlwidgets on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/data-kelvin-project/tags/htmlwidgets/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Agrupamento de filmes - Mulheres no Cinema</title>
      <link>/data-kelvin-project/2017/08/falas-femininas-cinema/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/data-kelvin-project/2017/08/falas-femininas-cinema/</guid>
      <description>Sobre os dados Nesse relatório iremos trabalhar com os dados de filmes que contêm informações sobre a renda bruta do filme, falas de personagens por gênero e outras variáveis. Os dados estão disponíveis aqui.
dados &amp;lt;- read.csv(&amp;quot;meta_data7.csv&amp;quot;, encoding = &amp;quot;latin1&amp;quot;) characters &amp;lt;- read.csv(&amp;quot;character_list5.csv&amp;quot;, encoding = &amp;quot;latin1&amp;quot;)  A princípio utilizaremos as duas bases de dados disponíveis. A primeira delas contém informações sobre os filmes que iremos estudar. As principais são o ano, a renda bruta na bilheteria (gross) além do título do filme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agrupamento de filmes do Christian Bale</title>
      <link>/data-kelvin-project/2017/07/filmes-bale-agrupamento/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/data-kelvin-project/2017/07/filmes-bale-agrupamento/</guid>
      <description>Conjunto de dados &amp;ldquo;I&amp;rsquo;m Batman!&amp;rdquo;
Na análise de hoje buscaremos identificar quais os grupos de filmes do ator Christian Bale. Os grupos serão definidos quanto filmes de um mesmo grupo tem características semelhantes entre si mas que diferem de outros grupos.
Iremos utilizar os dados do Rotten Tomatoes, site conhecido mundialmente por seus reviews de filmes e pelo tomatômetro que é uma medida de 0 a 100 do nível de frescor ou podridão do tomate/filme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Minha Série é a melhor!</title>
      <link>/data-kelvin-project/2017/06/minha-serie-e-a-melhor/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/data-kelvin-project/2017/06/minha-serie-e-a-melhor/</guid>
      <description>Análise realizada em 20/06/2017 para a disciplina de Análise de Dados 1 (Curso de Computação - UFCG)
Comparando séries 
No post de hoje, irei apresentar uma aplicação que desenvolvi utilizando o Shiny Dashboard. Minha Série é a melhor é uma plataforma que permite comparar mais de 500 séries de diversos gêneros e épocas de acordo com as notas dos episódios no IMDB. O código da aplicação pode ser encontrado aqui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma visão interativa sobre as Séries Originais Netflix</title>
      <link>/data-kelvin-project/2017/06/series-netflix-interativo/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/data-kelvin-project/2017/06/series-netflix-interativo/</guid>
      <description>Análise realizada em 20/06/2017 para a disciplina de Análise de Dados 1 (Curso de Computação - UFCG)
Como a avaliação das séries se comporta ao longo das temporadas? Nós selecionamos seis séries Originais Netflix e com base no ratings (notas) atribuídas aos episódios de cada série traçamos um gráfico de linha interativa que mostra como as notas dos episódios se comportam à medida que a série e suas temporadas vão avançando.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>